現場上唔到網唔係斷網 大家開下民智

唔好再比人fake散水
大家出到來就係手足
大家出到來就會守望相助
大家守望相助就會好安全
加油!
光復香港

上唔到網既試下熄左lte得唔得

往年放煙花呀，倒數呀，都係收唔到架啦

多人就會咁

Tin Hau yin joi HO lan doh Yan

用3G

一陣上唔到網既試下淨係用3G

真
同一個點幾十萬人，梗係上唔到啦
純講電話同純文字whatsapp嘅手動轉2G
要上網上連登嘅手動轉3G
留返4G俾做live/睇live嘅人

現場太多人上唔到網同朝早搭地鐵load空氣原理一樣

係太多人姐

電話打唔到正唔正常

轉3g

正常

班人係咪第一次出黎鑊鑊多人都係咁架啦